有無巴打記得？

記得以前好似好流行一啲人因為英文差而柒咗，有無巴打記得不過好唔好笑就見人見智啦

笑咗

無人記得

挑戰十連

推返起佢